61歲宮崎美子性感月曆銷量勝《鬼滅》

年屆61歲的日本女星宮崎美子為紀念入行40周年，推出性感月曆及純影集，以比堅尼泳裝上陣，由攝影大師篠山紀信操刀，本周一接受訂購後反應熱烈，宮崎獲讚身材白滑，絕不遜於後生女，成為網絡熱話之餘，更高踞當地各大購物網的銷量榜冠軍。觀乎日本Amazon月曆榜走勢，宮崎的新作雖然索價6,600日圓（約488港元），仍打敗熱爆動漫《鬼滅之刃》僅售1,980日圓（約146港元）的平價月曆，宮崎連日來登上銷量冠軍，被封為是《鬼滅之刃》唯一「剋星」。

原來咁多六十路愛好者架..........

好奇咩人會買

60路人妻的第一次（寫真集）

求其係街買本龍虎豹啲阿姐相都後生過佢

初攝

就嚟有人貼⋯⋯

日本人口老化嚴重

中風啊你 食埋曬啲 驅風行血老耆英

健三就正啦 吉田禮同外母都咁大波

屌你咪撚quote我

👌🏻 ok

hallelujah chance
返去屌外母

吉田禮越嚟越殘，可能外母仲正

dllm

老人控 另類市場. 日本全年齡 , 都有選擇.